屌你陳展鵬笑到我仆街

一路打鼓一路飄

反轉真係好撚on9

笑到好辛苦

垃圾TVB都有人睇
笑到我仆街

好大陣柒味

打鼓飄下飄下固然on9
再諗起佢啲柒到爆既衣著風格
真係好難忍到口唔笑

假打明顯到 邊個弱智諗出黎

卡士蘭好撚想走

有無片